蘋果傻撚左啊 係慈雲山議員叫領展關閉消毒嫁

蘋果係咪痴咗線
關民賤聯咩撚事 佢哋做過啲乜？

係四位議員爭取番嚟既野嚟

佢地做咁多野 而家俾你地送俾民賤聯？

蘋果傻唔係第一日嘅事

前幾日領展仲講緊：“唔會關慈雲山中心，因為關咗會影響乜乜柒柒”呢類嘅嘢

Push

蘋果on9？做記者咁馬虎

推

推到蘋果睇到
樓主不如喺新聞個comment度post番岑議員條link等人知佢地做咗野

蘋果jm9

投共定內鬼

肥佬黎都投共

屌你老母 毒果

好難冷靜

推到蘋果改正加道歉

如果冇回應 加更正 直接退訂

毒果不嬲咁仆街架啦

就係因為佢地亂咁寫野 個個都信晒
到時係邊個搞到民賤聯咁多「政積」
埋沒晒一班好議員

垃圾蘋果真係要考慮退訂/ send 信投訴啲總編

啱啱都想開po講
成班全黃嘅區議會日日落區仆心仆命
民建聯舉個banner影張相就話爭取到
屌你老母蘋果報啲唔報啲 推到佢哋回應

推上熱門

肥佬黎奶人民幣

人民幣

要求蘋果作出修正！

真係好嬲

A

蘋果做咩9，唔查證清楚

push

唔撚係掛

推到俾記者見到

唔搞搞佢準備退訂 係咁多

又真係咁奇怪嘅

一早退咗

邊part有寫係民建聯 眼大睇過龍

蘋果拿拿聲改返佢啦 下次fc左先出新聞啦

有咩用 你地咪一樣唔退訂一樣含淚支持毒果
講多兩日啦

PUSH

痴撚線

樓主五毛分化狗PR blocked

9?

我地要支持我地既議員！

岑宇軒 張茂清 莫綺霞 黃逸旭

多謝你地既貢獻

要求蘋果更改報導 並 道歉

樓主又唔貼出黎
民建聯促消毒街市
領展即決定7.18關閉商場及街市

民建聯立法會議員柯創盛周四到領展總部請願，高叫「要求領展 全面消毒清潔」等口號。柯質疑領展防疫不夠全面，「頭痛醫頭、腳痛醫腳」，要求領展安排慈雲山中心及街市全面停業並徹底消毒，否則不排除發起抗議行動、聯同慈雲山中心商戶及居民向領展施壓。他又狠批政府抗疫工作緩慢，慈雲山市民遲遲未獲安排做病毒測試，要求政府加快檢測力度。

管理慈雲山中心的領展周四晚上宣佈，將於周六（18日）關閉慈雲山中心的商場及街市1日，全場清潔及消毒；至周五凌晨突然改口，稱提早至周五關閉商場及街市，即一連兩日封場，並於周日（19日）早上6時30分重新開放，屆時所有進入商場及街市的人士均需佩戴口罩。領展表示，為進一步加強防疫，周五（17日）深夜起會於慈雲山中心再次全場噴霧消毒，全場噴霧消毒後，領展會於周六關場期間，在慈雲山中心各處公眾較多接觸的位置施加抗病毒塗層，承辦商亦會加快較早前已開展的公衆空調系統過濾網消毒工作。

對唔住
補貼埋

蘋果記者你好，你再唔fc，大家就要屌老母啦

蘋果，屌你老母呀，查清楚先報啦，火都黎

之前話改正唔再用蝗語仲有啲期待
點知都係狗改不了吃屎
準備睇佢哋又好似14年咁出嚟批鬥割蓆啦

蘋果三宗罪
用蝗字
黨鐵義工
唔FC

你直接 whatsapp apple 記者
應該會快d

Whatsapp: 6383 6568

(之前錯字都好快更正)

屌你老母係咪傻撚左
舉下牌就做左嘢？
當區區議員你唔報？

真係恃住唯一民主派主流媒體.....

禁錯，要推

fc

寫文嗰個未瞓醒？

毒果仆街都唔係第一日 係你哋班泛粉當係神咁拜姐

証明蘋果入面都有藍絲

屌你咩，
嗰四位區議員仆心仆命，做到死，
最尾d功勞歸撚咗落民賤聯到

人哋岑博士凌晨一點都仲更新緊最新消息，
屌你老母民聯聯呢？舉牌舉撚咗去邊？
呢幾個區議員喺肺炎爆發期間做得非常出色，
點知功勞歸撚咗落民賤聯到

又俾民賤聯搶功勞有冇攪錯人哋區議員咁仆心仆命

蘋果：天琦係鬼梁游係鬼，所有偽本土都係鬼

係咪斷鳩估

岑宇軒 黃逸旭 就話素人遮
張茂清 莫綺霞 傳統泛民，有個仲要係民主黨

蘋果不嬲戇鳩

黃逸旭素人？

副主席都素人

直接上Twitter/ Facebook 屌阿黎生啦

俾多次機會你重寫

睇完篇文我以為啲左報出㗎
咁樣幫民建聯宣傳

無啦啦俾民建聯領功
忽撚左呀毒果
埋沒左一堆好議員嘅功勞

推到道歉呀

唔知咩事push左先

痴左線呀

so9rly 自
唔熟黃逸旭

我錯，我基本上只係知道岑宇軒，其他都係知好少
當我9up幫推啦....

仲話課金 不了
利 肥佬黎話唔好破壞運動個陣已cut

黎智英：邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！(2019-12-23)

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！(2020-4-27)

莫綺霞先喺素人
雖然佢有教協背景

泛民日報不嬲都唔撐

利申:預咗負皮5毛pr係鬼之類 歡迎落block list

教協背景都唔係泛民？（我其實以為莫綺霞做過議員...）
個人定義素人係未做過兼冇明顯政黨聯系

已cut

所以我一早退訂

佢喺注冊老師，應該喺普通 member

屌你老母蘋果
唔重印我退訂

冇病呀？幫條柯乜乜宣傳？
慈雲山個幾個議員做到死咁
然後送俾民賤廉收割
on99

推到上熱門

毒果做野洗L你地教？

訂已退

睇到編作文真係嬲到傻呀

Pish

蘋果乜撚野事
唔係第一次係咁

全部都係阿清、岑博士、莫姑娘仲有黃逸旭辛苦辛苦爭取返嚟，佢哋四個真係陪住山友解決問題！
民建聯依班正垃圾狗閪！

蘋果點解要俾credit佢哋？嗰四個議員又唔係泛民啲人

推！

屌你老母啊
人哋一早聯署左聲明要領匯做嘢啦

香港做新聞都係求求其其

push!!!
爆咗咁耐
成功爭取依件事根本就唔關民建聯事
係班區議員日日嘈先爭取到嘅
民建聯只係咁啱過咗去示威咋!!!

毒果

㷫過火屎

認錯未？

賣黃既content farm
遲早變下一個大紀元 新唐人 希望之聲

冇得嘈架WOR就算大家議員都有叫
領展又好政府又好都係話建制建議佢接受
泛民建議就唔接受
所以OFFICIAL個功幾時都係去左建制咁解

慈雲山fb gp慶過火屎
恭喜毒果得罪山友
我哋山友冇嘢叻
最叻係有帶菌廢老
以後同佢地同一陣線屌鳩毒果

垃圾壹傳媒

又分化blocked

蘋果搞咩

唔緊要，課金支持蘋果先

咁又點呀，你覺得蘋果會幫唔係under肥老黎嘅人？

民賤聯D 野關我撚事咩

其實唔出奇
識個黃絲frd係白粉報做

民建聯成功爭取係無錯

因為仆街政府只會聽民建聯講

黃絲議員講乜 政府都係唔會理

黃絲議員不斷講 係逼民建聯同政府爭取，於是政府就做嘢

有名你叫毒果

倒不如等議員到拉票宣傳嗰日自己講返

屌你老母又分化

即係你問領展聽邊個建議的
咁佢official答你dab
就係咁寫架啦
人地無視泛民既話應該係譴責領展唔係蘋果

打電話去蘋果，冇人識？
（最快方法）

連登軍師又贏，贏到悶

入黎睇pr 5毛大展拳腳

推，蘋果快啲改

屌關柯創盛咩事呀

推推推

冷靜d澄清返咪得囉

毒果你第一日聽

你叫得佢做毒果
你有撚訂咩

轉撐hk01

好撚多五毛

毒果仆街係不嬲嘅事啦，係啲泛粉on99個個月課金比佢姐
民主大報嘛，講咩都啱嘅

幫推

真係報安心事件ed社會垃圾就叻。。。

過度中立都係另一種on9

上次就做埋查飛狗

係囉 希望可以知錯能改

唔洗退訂 咁嚴重呀

希望蘋果澄清返啦
慈雲山黃議員真係響呢區做左好多野

蘋果想點撚樣又黎料
真係想退訂
改下啦好嗎

推到改 呢啲野要寫清楚
唔完美 要改善
但小心分化撚

pin this

真係好希望蘋果會澄清返
慈雲山啲黃議員響疫情真係仆心仆命

屌你垃圾蘋果

呢四位議員有冇 民主黨 / 教協 / 支聯會 背景

係咪投左共喇

黃逸旭退左民主黨好多年

好似幫民建聯賣廣告咁

再係咁我退訂
屌你老母

鬧完成間壹傳媒再鬧埋香港人

點撚樣架蘋果

$10000vip

無錯 永遠好易一做錯嘢就畀人踩到話連肥佬黎都投共
好撚極端 明明上一秒先捧緊

啲人最叻扮一係話「蘋果唔屌得畀人話五毛」一係就「毒果食撚屎啦偽黃投共我即刻退訂」

夠膽寫民建聯

屌你蘋果改番未呀？係咪又要好多人係新聞下面post comment 先肯改？

仲有無啦啦做咗查飛狗

人地區議員日日落場狂打電話又唔見你講 ，下賤聯落場打卡做show就講
Dllm

蘋果唔系要 泛民贏或者 建制輸
蘋果系要 舊本土死

全家投左

記者係邊個,咁都寫得出

蘋果不嬲係咁 係你地成日當佢神咁拜 魚革果陣已經on9拉鳩義士個口罩

蘋果都on99
慈山個四位議員真係好盡責
佢地連十二點幾一點都仲覆緊市民查詢
今次疫情真係連區啲老人家都知邊啲人先係盡心為街坊

你老母蘋果一個唔該就抹殺咗佢地四位既努力
民建聯呢幾日淨係係到舉牌咋屌你老母！！！

如果蘋果唔改番篇報導我一定取消訂閱！

泛民2日前促封商場零反應
民建聯一請願 領展即封場

6名黃大仙民主派區議員黃逸旭、莫綺霞、張茂清、鄧惠強、張嘉宜和岑宇軒，早在周二已發聯合聲明，強烈要求領展關閉慈雲山中心兩日，深度清潔商場，並待所有職員及商戶的深喉唾液測試有結果後，再考慮重開。他們多番遊說領展，在周三甚至與領展代表實地視察商場，惟領展直至周四早上，仍未下令關閉商場消毒。

但當民建聯立法會議員柯創盛周四到領展總部，要求閉關商場及街市消毒後，領展隨即在周四深夜宣佈，在周六關閉商場及街市，至周五凌晨更改口提早至周五關閉，即一連兩日封場，重開後要求所有內進的人戴口罩。領展又指，封場期間會在商場噴霧消毒，並在公眾較多接觸的位置，施加抗病毒塗層，亦要求承辦商加快消毒中央冷氣的過濾網。

民主派慈雲山區議員岑宇軒指，領展代表深夜向他稱，擔心在周六封場1日未必夠時間徹底消毒，故提早至周五封場2日。民主派如今雖成功爭取領展封場，但日前亦要求政府於慈雲山的抗疫工作與沙田水泉澳邨看齊，為全慈雲山8萬多名居民檢測深喉唾液；並派發足夠及合乎規格的口罩予全慈雲山住戶；甚至大清洗及消毒整個慈雲山社區。

邊個屌蘋果邊個就係鬼

垃圾標題

泛民2日前促封商場零反應
民建聯一請願 領展即封場

6名黃大仙民主派區議員黃逸旭、莫綺霞、張茂清、鄧惠強、張嘉宜和岑宇軒，早在周二已發聯合聲明，強烈要求領展關閉慈雲山中心兩日，深度清潔商場，並待所有職員及商戶的深喉唾液測試有結果後，再考慮重開。他們多番遊說領展，在周三甚至與領展代表實地視察商場，惟領展直至周四早上，仍未下令關閉商場消毒。

但當民建聯立法會議員柯創盛周四到領展總部，要求閉關商場及街市消毒後，領展隨即在周四深夜宣佈，在周六關閉商場及街市，至周五凌晨更改口提早至周五關閉，即一連兩日封場，重開後要求所有內進的人戴口罩。領展又指，封場期間會在商場噴霧消毒，並在公眾較多接觸的位置，施加抗病毒塗層，亦要求承辦商加快消毒中央冷氣的過濾網。

民主派慈雲山區議員岑宇軒指，領展代表深夜向他稱，擔心在周六封場1日未必夠時間徹底消毒，故提早至周五封場2日。民主派如今雖成功爭取領展封場，但日前亦要求政府於慈雲山的抗疫工作與沙田水泉澳邨看齊，為全慈雲山8萬多名居民檢測深喉唾液；並派發足夠及合乎規格的口罩予全慈雲山住戶；甚至大清洗及消毒整個慈雲山社區。

蘋果呢排真係唔知jm9
唔係政治新聞 好多都怪怪地
已取消課金
由佢自生自滅算

咁建制泛民都有出聲係真
領展表示接納建制意見
蘋果都係要咁寫架啦
除非你叫領展改口話係接受泛民意見而行動
ps成日話退訂班友好很煩,比幾十蚊去威脅人要跟你做法

你冷靜少少先啦

多謝區議員，多謝黃逸旭，當日初選都有借自己個辦事處做票站

泛民2日前促封商場零反應
民建聯一請願 領展即封場

改返掛？

咁撚多人唔睇內文 仲要P牌樓主第一次開POST

你就垃圾 改返咋

應該tag呢個
係領展唔理泛民只理dab

慈雲山返工表示見到民賤聯邀功好L嬲

有冇人CAP原文睇下

#56 有screencap

香港人注定被出賣

岩岩改架，蘋果知道自己柒左先改

明顯係刻意帶風向唔會pin呢個

帶你老母咩，#56有原文，上面個篇係蘋果岩岩改

執7咗去

標題泛民嗰度同上面嗰段係後加
前面有人貼原文

蘋果原本內文都冇錯
宜家係領展比功dab唔理泛民

其實琴日區議員有同區議員一齊落場視察，仲落埋機房睇，領展唔理泛民呢個講法根本係錯

改咗就算啦

但領展只係會話接納dab建議去做

領展無咁講過，唔好作新聞

傻的嗎？

原來岩岩改, 叫蘋果出黎講清楚好喎, 如果報導是是旦旦同CCTVB咪冇分別

篇野內容的確冇錯喎
你只可話佢2邊都做左野點解剩係講1邊

愣

你估嗰嗰人都清楚成件事咩！

所以話叫蘋果係篇報導加埋泛民個名落去ok
但唔係佢報錯野

笑L死，一黎就到又屌又退訂，同佢講番咪得lor，屌同路人永遠最大聲

真係毒果

毒果泛民大台，非傳統就唔報預左啦

有啲事實冇報到出嚟
從而扭曲成件事嘅觀感
就已經係誤導

大佬呀，ed錯好撚低級囉

事件完啦
唔好推

即係政府派錢
泛民又話要派建制又話要派
政府會出聲話接納建制議見派錢咁
你可以話泛民爭取成功,但其實政府從冇理你

但係篇報道淨係講親共議員要求派錢
然後忽視民主派嘅要求
就已經係誤導啦

篇文改咗？
依家睇落冇問題
毒果都唔係第一次
上次先幫黨鐵做查飛狗
樓主下次記得cap圖
就係同路人(仲要收貨金)先要提醒
定係兒登仔想講毒果係中立

完咗啦，蘋果咗篇文啦

完咗啦，蘋果改咗篇文啦

蘋果

係講晒2邊都要求
但政府接受建制意見
就唔係誤報
所以呢單野加埋泛民個名落去有份要求已經冇錯

所以對家咪鬧民主派無做過野
只重政治不重民生
咁樣報導已經扭曲左成件事嘅觀感啦

完咗啦，蘋果已經改咗篇文啦

呢單野領展從來無講過係話聽左民建聯建議，你咪撚再係到作野

改左就算啦

完啦好嗎

你第一日識蘋果咩
全港第一家用蝗語既傳媒

改完都係一鳩樣，寫到泛民議員做唔到野，要靠民建聯出手咁，其實琴日領展有同泛民議員落場視察，反而領展無理過民建聯

蘋果

否則不再課金

民賤聯食狗屎喇

查飛單野 唔delete

已cut壹週刊

再玩野就cut埋報紙

課其他

改左就算啦

推
如果唔係暗共
好心就管好d記者
又唔見紅底01大公文匯會突然幫泛民同本土派

已經改左了

咁洗唔洗犯個低級錯誤就屌到人飛天呀

可以cut 月費了

蘋果好心唔好咁on9啦
上次黨鐵
今次拎走人哋功勞送畀對家
下次我真係會考慮退訂

蘋果真犀利，理大又爆人逃走路線搞到比人封咗又唔屌得，收錢求訂閱果陣就大大聲，依家就唔比屌

佢上細良度話獨派係鬼，本土係共軍，
14年已經承認打壓本土啦。
好似完全冇人知咁，
講出嚟仲比人屌返轉頭。

篇報導改咗喇 成篇連民建聯三個字都徹底消失咗喇

sorry咁遲訓 遲起身嘛

屌，蘋果做乜9

咁多位 原文係呢個嫁
我琴晚唔記得cap圖啊對唔住大家

而家大家睇到既 version應該係佢改左既
琴晚係一隻字都冇提泛民

佢係改左 但偷偷地改囉

蘋果只係報導真相啫，報左個大家討厭既政黨都係無奈 蘋果唔會講大話

泛民周二促封商場
領展遲足2日始封場

6名黃大仙民主派區議員黃逸旭、莫綺霞、張茂清、鄧惠強、張嘉宜和岑宇軒，早在周二已發聯合聲明，強烈要求領展關閉慈雲山中心兩日，深度清潔商場，並待所有職員及商戶的深喉唾液測試有結果後，再考慮重開。他們多番遊說領展，在周三甚至與領展代表實地視察商場，領展周四深夜宣佈，在周六關閉商場及街市，至周五凌晨更改口提早至周五關閉，即一連兩日封場，重開後要求所有內進的人戴口罩。領展又指，封場期間會在商場噴霧消毒，並在公眾較多接觸的位置，施加抗病毒塗層，亦要求承辦商加快消毒中央冷氣的過濾網。

民主派慈雲山區議員岑宇軒指，領展代表深夜向他稱，擔心在周六封場1日未必夠時間徹底消毒，故提早至周五封場2日。民主派如今雖成功爭取領展封場，但日前亦要求政府於慈雲山的抗疫工作與沙田水泉澳邨看齊，為全慈雲山8萬多名居民檢測深喉唾液；並派發足夠及合乎規格的口罩予全慈雲山住戶；甚至大清洗及消毒整個慈雲山社區。

而家先問？

佢地而家有改番小標題 都有加番係邊個議員 詳盡左

泛民周二促封商場
領展遲足2日始封場

6名黃大仙民主派區議員黃逸旭、莫綺霞、張茂清、鄧惠強、張嘉宜和岑宇軒，早在周二已發聯合聲明，強烈要求領展關閉慈雲山中心兩日，深度清潔商場，並待所有職員及商戶的深喉唾液測試有結果後，再考慮重開。⋯⋯⋯

希望蘋果今次知錯能改 下次可以fc清楚先上架
因為係未改之前已經有好多人睇過 而唔會番睇
你地一開始就寫晒俾民建聯 佢地就會咁覺得嫁啦

咁你地改完又唔提 點更正睇完錯版本既人

蘋果比返啲質素啦

改左啦 唔完美 可接受

做咩分化蘋果手足????
又想比位對家入?

蘋果有時真係幫唔落 將啲功送俾對家 等啲人真係以為禮義廉成功爭取

一有位入啲pr同兩毛群魔亂舞

柯創盛條友中學時期喺普照書院嗰陣做班長都好鍾意邀功同抽水。

明明係岑博既功勞

課金啦

佢哋改咗証明樓主你做到野

都係多謝大家

希望大家繼續支持仆心仆命為我地既議員

慈雲山區議員加油

做你手足真係易

現形

拉